各位手足夢遊完中咗催淚彈一定要用凍水洗衫同沖涼

用熱水沖會加劇催淚彈既刺激性

用條毛巾浸canola oil抹身，再用毛巾浸酒精抹乾淨

話說今日袋底有啲汗，煙一吹埋黎覺得有啲那

用凍水沖

發夢諗住做街坊著左短褲，結果體驗到阻人扑野既感覺。
粒彈爆開仲要差啲打中下邊，睇嚟下次要買護陰